tvb咁多套商戰劇，大家覺得邊套最高質？

大時代係好好睇
但我覺得創世紀都好好睇，不過集數太多，拍唔切得嚟又有唔少演員臨時退出
搞到個劇本變曬

大冬瓜

茶是故鄉濃

絕代商驕

東方華爾街

皆大歡喜

真情 做叉燒生意

神劇

巨浪，捲起朱千雪

點金勝手

宣傳易

封神榜
商朝戰爭劇
好高質

歲月風雲
由興家做到發達
中間d發展轉折同人既互動都幾好睇

尋秦記

家咩嘢姐啫，我姓甘㗎嘛

笑看風雲

天地豪情真神劇

不過講商戰劇
ATV 果套大冒險家 先最深刻

富貴門算唔算

酒店風雲

萬子套巨人

身為車迷,真係想睇多啲以汽車業為背景嘅影視作品